三池崇史進軍中國 與洪金寶搞動作喜劇

曾執導《殺手阿一》、《熱血高校》系列、《十三刺客》及《無限之住人》 的日本名導演三池崇史，宣布進軍中國，由洪金寶擔任監製，執導首套中國動作喜劇《不良人的遊戲》，今次也是兩人首度合作。

三池表示他自小看洪金寶的作品長大，視洪金寶為電影啟蒙老師，能與他合作感到榮幸。他說非常喜歡中國三個人：李小龍、成龍、洪金寶，也一直想跟中國功夫這些代表人物合作。至於中日文化差異，三池認為只要花些時間理解，會孕育出有意思的作品。

三池透露故事由中國原創，講述架空世界中，三股勢力爭奪長安城控制權，於中日兩地取景，主要在湖北襄陽拍攝，部分在日本京都取景，預定秋天開鏡。演員班底將以中方為主，日本演員小栗旬、木村拓哉也在考慮之列，目前正撰寫劇本。

至於今次兩人能夠合作，是由著名製作人盛育彬促成。洪金寶表示目前處於劇本磨合階段，希望盡量能夠貼近中國文化，讓內地觀衆能夠有共鳴，導演也能夠發揮其獨特風格。